{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2625970?place[place_type]=GID&place[gid]=2625970&place[latitude]=36.2171072369&place[longitude]=129.3847965146&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 하얀고래펜션"
    },
    "text": "乳幼児の寝具は別途持参する必要があり、個人グリルやバーナーなどを持ち込むことはできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 屋外バーベキュー場は共用でご利用いただけますし、雨天時はご利用いただけません。 炭グリルは4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。 利用時間は制限がなく、雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー利用の際は現場で決済が可能で、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 愛犬は、全客室で1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大2匹まで可能です。 駐車場と無料荷物保管、カード端末、消火器、煙感知器がペンション施設として提供されます。 プールは5月から9月まで利用可能で、営業時間は15:00から19:00までです。 水着未着用の場合は入場が不可能で、8歳以下のお子様は特大型ウォータースライドをご利用の際は必ずご両親と一緒にしなければなりません。 セミナー室ではカラオケが利用でき、共用キッチンでは調理が可能です。 予約は不要で、売店は15:00から24:00までご利用いただけます。 客室情報はA101、A102、B101、B102、A201、A202、B202、B棟201号で構成されており、それぞれの客室は基準2名から最大5名または6名までご利用いただけます。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、利用時間はチェックインからチェックアウトまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルやバーナーを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人のグリルやバーナーの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は共用でご利用いただけますが、雨天時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルは4人基準で20,000ウォンです。1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際に現場で支払いはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用の際には現場で支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室で愛犬を1匹連れて宿泊することができます。ただし、追加料金として1匹あたり10,000ウォンが発生し、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用可能で、営業時間は15:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には水着が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用には水着が必要です。水着未着用の場合は入場ができません。"
        },
        {
            "question": "8歳以下の子供が特大型ウォータースライドを利用する場合、保護者と一緒になる必要がありますか？",
            "answer": "はい、8歳以下のお子様が特大型ウォータースライドを利用する際には必ずご両親と一緒になる必要があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室では何が利用できますか？",
            "answer": "セミナー室ではカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は15:00から24:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 486
    }
}